アセー做野は唔らん駛你教えて下さい！

你識50音就明

What is えて下さい

唔使ください

下話

教=教えて
下話=下さい
明了明了

阿sir做野唔撚洗你教